仲可以點算

完全接受吾到最愛的人變成姐妹的愛人
成件事真系好有問題。

系牙絲打 禾支持梨牙